點睇去旅遊從來都唔睇Lonely Planet既人?

寧願睇香港出版旅遊書 都唔睇Lonely Planet/地球の歩き方

方便分類

我好想買印度果本 不過厚過本字典
同都幾貴下

而家咁方便，可以上網睇哂啲blog先

Lonely planet同歩き方都係揀國家黎買
個人鍾意歩き方多啲

依家唔係上網睇咩, 年代唔同咗啦
自己做筆記

傻仔 孤獨星球伏撚到無朋友

睇開台仔遊記

same 自己上網參考遊客/當地人既blog

睇歩き方咪又係淨係識跟住人地本書黎行，睇lonely planet叻叻豬過睇長x自遊系列? 有乜好打飛機

樓主戇撚鳩

你點睇中大生去grad trip?

兩本其實都嘛嘛地
我鐘意用GOOGLE MAP,再逐個地點上網SEARCH COMMENT

雖然話而家上網就乜都有睇
但點都會買返本書揭下睇下

可能有D人話地球之步方重 LP英文版貴
但我都只係買兩個系列嘅書
最多最多都只係買墨刻出嘅旅遊書
其他唔買

前排先係淘寶買咗堆殘體字嘅LP 正版
個價錢仲平過閃閃書同正文社

巴打去過哂呢啲地方?

香港果啲食食食，屌

台灣d遊記，成日伏伏地，好大鄉里出城feel，無乜見過世面，d熱推點次次都係不外如是

殘體睇能死人

其實識得幾個日本人
佢地都話 LP 好撚悶
prefer 地球之步方

但我都會睇晒兩本，仲會加多本人人遊世界

台仔最鐘意去starbucks
度度都話要買杯
同埋台仔寫野度度都好美好
未見過台仔話景點差D野唔好食
痴線

小確幸

唔怪得好多台灣人吹奏嘅台灣美食
自己試過就覺得不外如是或者根本難食

台仔遊記淨係信佢地交通果PART

就係未去過先至買 之前都係買開英文版LP
有 Russia , Moscow , Vietnam , Cambodia , Myanmar, Laos, Indonesia, Ukraine 同 Estonia Latvia Lithuania total9本 自問英文麻麻 睇到半桶水

後來朋友送左本斯里蘭卡簡體版LP
發覺睇得舒服好多

可能LP少圖睇 佢地唔喜歡啦
但佢有時推介啲路線都幾唔錯 可以參考下
地球之步方就多圖兼彩色
所以我自己手持6本
（主要買歐洲同東南亞嘅LP同地球之步方）

至於去日本 我就買人人遊 貪佢夠輕